[有加時睇] 4強 葡萄牙 對 智利 2點

隔左成年 終於有提子既加時睇

西時間睇西波

樂視都知 費時吊高黎賣 4強起全部免費

無買plan都有得睇？

有
用app 電腦都得

葡萄牙磨死智利

今年智利冇前三年咁勁，可能關巴禾狀態事，回復唔到2:0西班牙，1:1巴西，7:0墨西哥，2:0哥倫比亞，兩敗阿根廷個水平

🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹

又引戰

大戰當然要有Andre Gomes

條友驚葡萄牙輸，要講個唔關事嘅名細膽到

XI PORTUGAL 🇵🇹 : Rui Patrício; Cédric, Alves, Fonte, Eliseu; André Gomes, Adrien SIlva, William, Bernardo; André Silva, Cristiano Ronaldo

智利 美度復出
提子 繼續3施華 高美斯
仲有傻西

等睇巴禾

下 比比呢

有ag

Eliseu

無古里路比比應該爭幾遠下

樂視體育？

求樂視link

提子又唔知磨到80幾分鐘跟住贏左

咁細膽唔好學人引戰啦磨碌

可能磨到12碼或者加時最後幾分鐘贏

無比比，個個都睇死
跟手係到磨

場波一開智利應該急攻先

可能一開波入一球磨到完場
可能完半場入一球磨到完場

Fonte

比比上場黃咗

有無link

fonte + alves

老人防線

樂視要註冊先可以免費睇

letv sports hk

咁咪註冊囉

睇智利狂攻提子

樂視免費睇 jeng

No Nani

點解樂視係咁Refresh都睇唔到

樂視冇畫面？

有啊

有無Sop link

求sop ace link

mbp + 高清

x2

網絡連接異常

瀏覽器問題

今晚巴我又要完封牙朗

好撚多sliva 三sliva出哂

已買和 + 提子國晉級

呀朗！

唔得

仲問,weak lot

Flash?

Lor

用Firefox睇啦 Load到了

AG

下年曼城

b sliva勁野

巴塞專出狗同垃圾

智利中後場咁鬆散

係度bo Ching

lm睇山神傷出

新加盟既山齊士+b華一場睇晒

大鳩魚瘋狂吹奏巴禾

有冇link。。。

巴禾剃左鬚順眼啲

letv

屌 華加斯

華加斯

山狗

山狗cls

越位喎 靚咩

入都offside啦

曼城真係執到，兩邊最勁兩個都買晒
下年前面山神+b華實好好睇

AC華

睇唔到樂視既可以試下
英文高清

華加斯之前好似俾人吹奏過

awa

又係射得柒

係啦 睇電視

屌安達

Awa

Two on9

阿朗先係最勁

幾好睇
仲以為提子死守

米蘭又做水魚

c 朗

ag

屌你老母AG

ag真係無腳好波

ag垃圾到 咁都飛機

ag好撚廢

on9

ag幾時仆街死

AG我屌你老母

AG真係

又係高美斯

有無人覺得c7踢國家隊好有leadership 又會俾波又會鼓勵

AG食屎啦

C朗山神一人一球靚直線

巴禾踢國家隊正常好多tim

維度同般奴艾維斯2個麻煩友

維度狗又黎

agger路：因為佢睇撚化左

Vidal

AG,ELISU,2大垃圾

打交咁

vidal呢隻抽水狗

佢個頭真係得佢先carry到

應該就快打架

提子個黑鬼左閘好無腦

成條左路打牙朗一個

踢巴 直頭係勁

百屌提子左閘大會正式開始

仲有高美斯

丙朗整呢個頭會點

葡萄牙without c7 一大垃圾

踢鏝城都算係咁啦講真

C7入去頂啦

我朗打中間會唔會好啲

又黎

AG咪即係鳩美斯囉

呀朗入去啦

艾利素高美斯我屌你老母

我g持巴我

勁過ederson

百屌提子中場ag大會正式開始

At also

牙朗d傳中斬得幾好

Ag

好撚憎佢 成隻狗咁又柒又茅

出2次都冇人頂到

又9up

上面我屌撚到佢肉酸過你老母

前場打阿朗同b sliva

好撚大個肚腩

葡萄牙個教練幾時先肯出個進攻中場平衡下，而家成隊踢牙朗一個

你上個POST每半分鍾屌佢一次

呢隊葡萄牙世界杯唔係冇機會

淨係識犯規發花癲打鳩人

得兩個有足球智慧

出返個進攻中場先有機會

冇機會呀

哥利斯馬或者蘭尼，是但一個都好過ag
雖然係十舊屎同八舊嘅分別

炒撚左條廢物教練佢
大把新星唔用係用班老野垃圾

全隊葡豬

教練咪牙朗

有個b sliva已經好好多 用莫天奴頂ag個位更好

氣袋一個 無咩勁

16年歐國盃

要打U21呀

佢條中場嗰兩個都冇創造性，有個咩Pizzi，之前踢得好好
而家唔出做乜

咁b施華打翼？

AG踢翼喎

其實好左好多 去返大飛教果陣咁
後防唔用老野 冇人出

提子=太興

提子左閘除左條廢柴仲有乜人選？

辣殺

智利就快比燒味斬死

暫時b華風格係中意打右面，同大衛施華打左面走入中間造波係一樣

係好奇怪，葡萄牙出咁多勁人，唯獨冇出cb

古里路

古里路 干查奧

拜仁個山齊士都去左打u21 雖然未夠成熟 但勝在夠拼搏

瘋狂jer

毒撚都傷埋 真係冇 除非用新人

干查奧

個教練宜家民族英雄黎架

巴禾咁勁既咩

AG直線

呢個太勁唔踢得

以為問仲有邊個廢

葡超多巴西人去做跳板，可能巴西人打中堅勁過葡人，所以出唔到

墨西哥人浪？

菜肉魚眼訓訓陣先啦

屌柒左咪jer

不提也罷 踢2場傷1場

士砵亭有兩個
西維爾有個當打

係打鏝柒 國家隊一向ok

AG個種廢

呢句真，葡萄牙啲人唔敢再質疑佢

ok

好彩冇你

明落鳩哥帥面姐

想搵個窿捐左佢了

唔傷哥陣又有料到喎，同reus一樣

除非牙朗唔鋸佢，唔係佢都有排撈

喂25仔 睇錯字都jer

比比都係巴西人入籍

我覺得係以前防守球員唔值錢，所以啲黑店轉晒出進攻球員

上場果陣要留定個換人換佢

牙朗退休直接做領隊先換

真係幾好笑。。

懷念2016個個

呢句真

呢個真

潛水了

私心想智利贏

你睇返葡超d巴西後衛都幾勁下（唔計出國後表現）
大衛雷斯 辛度 丹尼路 仲有好多

虛9

之前個教練好似係主場輸俾阿爾巴尼亞，所以俾人炒咗，而家個教練上台後全勝入歐國盃
如無記錯

adrien 又係依件垃圾

成個進攻踢緊乜野

巴禾輕鬆接

球壇上巴西後衛唔差

屌你d遠射

山狗想瞄方迪黎斬

Bug

智利18號我屌你老母

呢兩腳射左D咩

B Silva 真係勁 , 應該可以完美接替D Silva

上年euro 睇adrien Joao ag 睇撚到燥

好痛

live post 刀JER

skip leg day

大尻瑜點解仲有得做

而家睇ag 唔燥咩

咩區？
Btw幾刺激

咁都贏到冠軍，簡直係神話

高美斯真係

mario定ag勁啲？

三個一齊踢更燥

龍門腳軟？

條線太好

joe o 我覺得幾好

符碌足球

想像到巴迷今年個情緒係點

點解山齊士入選唔到 係拜狗好差

ag 踢幾個月都未撚傳到個波出黎

個斯字咪走音啦屌

比高波做乜鳩

但係解釋唔到點解冇咩葡萄牙藉嘅cb出

Between認真南美啲球員有樣嘢勁過英格蘭幾千倍，因為窮，所以球員好認真踢，例如山齊士

點會差呀都冇踢過

好似踢番落u21

好似無乜出場

巴仲有個柏高艾卡沙，好似試過連續30分鐘無掂波

Sick波

仲有paco 煙鏟 不過最撚燥都係ag

要踢u21 好多人答左好多次
要問都問點解冇mario

去左踢u21

兩隊冇高低 差唔多。葡萄牙好少少

傷左 冇睇拜狗波

條傻仔有曼果啲唔去
死要去拜超做後備都冇計

每隊都總有個契仔
巴禾 賓斯馬 ag

求sopcast link

我鏝係高拉。。

跟得76都預冇咩機會,除非真係勁到識飛

佢話淨係想同world class player踢波

後生仔坐一年後備同正選一年既進步差好遠

葡萄牙專心打反擊都夠

賓州我懷疑佢同光頭佬真係有枱底性交易

提子後防唔係有2個semedo咩

哥狗嘅話應該有得踢，但係而家嗰個係安76

屌啦 賓斯都有幾腳好波 ag 我敢講係冇

撞正76教 冇得踢啦 鍾意用老野

兩隊都好廢

搶唔到正選掛？葡超似係幫巴西培育後衛多過幫葡萄牙培育

之前對格林納達入咗兩粒

和硬

勤力 前後都見到佢

格林納達

去曼可能而家拍普巴已經好勁

智利d攻勢

智利會fg..

所以皇雙冠好合理，契仔質素較高

我車係妹迪

智利都幾矮 個Medel真心經典 米7踢中堅

撻

BC華冇咩波掂

射到咁

撻到咁離譜

頂！射咩波

球世界波抵消罪過啦

作為巴迷 見到ag 同paco 真係唔覺得有任何機會

屌 咁都撻

艾利素我屌你老母

屌射到咁

A Gomes 真係幾好波

馬斯都唔高啦

片西喎

笑撚死人咩*你老母

馬菲奧呢？

緊係啦買啲球星番黎坐
達仔james都係後備

維度draw foul

william今日都唔多駛做野

而家賓菲卡嗰個正選cb成36歲，應該唔會係搶唔到正選掛
Between佢地賣咗連達洛夫同enderson，會提拔兩個本土球員

養生射門 佢黎鏝你地應該會日日屌鬼

吉祥物冇當佢係球員

超級大傻仔

馬斯都178啦
Medel可能173都無

呢張黃牌十足十足米路咁
冇撚腦

咁矮

我鏝吾要辣殺

世盃決賽馬斯打到曉飛

james 點比佢打正選呀 柒到咁

真 有價好放了

華加斯 屌 醒d啦 成撚日哂機會

樂視個兩條友講野又細聲
現場觀眾D聲又大聲
點聽

送禮送給獌

場場都有呢個問題

D混音

點解會有人睇樂視

永續我巴禾

踢三後衛 矮冇乜所謂 大簡都係矮

172

唔使錢

智利都有返d組織

山狗唔去右邊撚下個左閘既

兩大黑面神既對決 c朗山狗

有冇人有sopcast?
搵唔到

259922

Stream都係免費

閘高過中堅係咩玩法

智利人話就話矮 但提子d燒味都俾佢地頂撚哂 有戰術冇問題啦

踢u21

條左路真係笑料

等睇傻西放題出醜

原來提子條防線咁撚老

THX BRO!

fonte

牙朗成日去咗做波（條左路太廢 + 中場冇創造力）
所以咪頂唔到

fonte 有d lovern 影子

Ag啲搶點跳頂
可能街市賣魚勝都搶贏佢

真心勁 佢好似仲要國米都係踢中堅

睇慣馬些路同c朗夾 而家呢個

三個老野 + 一個當打

利智個個係爆狗。。得個爆字😙😙

立即

如果有比比會訓身提子
但而家 不了

有d當年哥國哥度巴d fd

馬些路今年勁撚到 食左禁藥咁
一貫越踢越多氣+右腳入救命波

對威爾斯冇出比比，90分鐘贏波

但佢防守跌哂watt

唔講都唔覺

Gomes

ag笑撚死人 控個波都控唔掂

華加斯仲好笑

Gomes仲話踢巴塞
啲技術

佢同丹狗兩個巴西閘計進攻真係世界第一

愈睇愈有嫌疑

ag4.5m都俾多佢。。。

歷史上黎計都數一數二

呢D貨色都踢到巴塞,條友老豆係巴塞主席?

成隊提子得我一個識扭波

阿朗出黎踢邊 燒味中間d短人冇球頂到 成件事錯哂

技術差 啲決定仲差

有無人知生菜魚肉佢噏乜鳩

當ag無到？

岩

左路真係廢得滯

葡萄牙都要係咁出佢 可能後台堅撚過誠哥

點解巴狗會睇中AG

叫佢咪阻著喇

c7好似講過唔鐘意踢9號位

一有ag即刻推得快好多

ag換nani 鳩馬啦

巴狗高價買左局住出我都明，葡萄牙明知佢廢都照出
係咩心態

無左賓州馬做契弟

點解唔出腳面王，佢同朗哥好撚夾喎

提子左閘真係廢到癲

bravo

大鳩魚訓醒未

睇定都唔中目標

好有火

踢少個中場 換nani/鳩馬踢左 阿朗打返前啦

ag防守力高少少掛

大鳩魚

菜肉魚開始語無倫次

提子成隊起碼有一半人啲傳中 傳波都亂嚟

C7 N17 Q20 上場一齊出效果都好好

阿祖安 安祖 安達三兄弟

靚仔囉

巴塞係咪有個球探係由皇馬派去
好買唔買，買ag

巴塞高層不嬲弱智

皇馬同巴塞搶ag，吊高唔買，巴塞以為執到

賣thiago 過幾年買ag

世紀大騙局。。

大鳩魚快d去訓啦屌

場波好悶

啱啱先開 兩隊踢成點？

低價賣走thiago法比
高價入AG

心戰

燒味 vs. 巴士

mom ag

菜鳩連ag c7都分唔到

12個人飲茶
1300$(計埋加二即係1302$)

老豆叫我扮大方爭埋單，事敗後比100$獎金給我
結果同桌的表哥爭都不爭就自動棄權
話下次佢請返......局撚住我請

巴打做到嘢

俾文迪斯水左啦擺明

不要再說了 到而家都唔撚明賣thiago 咩玩法

見到ag 突然覺得巴狗好慘

麻麻 組織弱

U21好睇好撚多

我愛牙朗

山狗 同呀朗呢？

邊有得比
你搵最勁果個閂同個普通球員比

提子出親ag同elisu都冇次好野

佩狗生意佬嚟

都唔明佢點踢到疤

夜波好心搵何輝 南美聰講算啦

ok既 有俾幾球靚波

好重加時feel

琴晚 德撚對英撚幾好睇

呢個真係比好多機會佢
佢真係要反省下

成隊都奇奇怪怪，得牙朗同乙華係正常踢波

巴塞乜撚都係低價賣 水魚到，之後高價買垃圾番黎

法比，thiago，連山神個陣都好似賣得個3千幾萬磅

預咗

老老實實貝拿度施華真係勁
提子未來希望

牙朗呢？

好撚扭得 又冇nani果d敗家野

買阿仙奴啲水貨就豪爽到幫人起球場
賣山神就賣得咁平

個feel其實好似大胃施華

唔好加時啊

聽日要返早

全隊提子除左c朗之外唯一一個有帶腦上場

個斯華身形同踢法都好似大衛斯華 仲要一樣得左腳

果陣3千差唔多啦
Thiago可能冇賣冇咁多機會又唔同呢
啲野好難講
普巴唔去祖跟派路兩年可能又廢左呢

今場冇咩波掂

場波再加菜肉魚真係

踢法都似 定位左右翼，但成日踢踢下入左中路做playmaker

買華美倫真係痴撚線

賣山狗唔係都賣左成42m咩，
邊忽算平放啊，你唔係用依家呢個市場比下話

身高 同帶波個姿勢都似

d施華防守再勤力d

但啲波到佢到唔會斷，底線俾人圍住都可以帶返生個波

係屌撚左好耐，次次一有球員走就好似為個球員好咁下下低價賣好撚on9，之後3，4千萬買ag, paco番黎 屌好撚嬲

3100萬英鎊

鏝執到寶 奇怪在冇乜球會爭b華

David 都30+ 差唔多要買返個

提子右閘好廢

得22歲已經有咁多施華既影子

依句真
唔好成日覺得一個球員當日唔走就會同依家一樣咁勁

皇狗賣奧燒賣左幾錢先⁇
你再拎奧燒同山神既貢獻相比
我覺山神起碼應該賣50m

巴塞呢幾年一買後備果班就出撚哂事

今季目到paco 打正選就唔睇了 下季應該有ag 都唔睇 愈睇愈炆

皇疤拜都有類似既人 買黎坐

個陣山神都已經幾唔錯，係冇位踢先走，3千萬真心低，依加3千萬我諗乜撚都買唔到，仲話山神

我諗佢依加走既話轉會費至少4，5千萬

山神又好波又勤力
季初有場比完賽自己球場跑圈加操
Ozil彩你都有味

真心車仔psg都幾需要依種球員
一個人串連晒成堆星

牛丸

哥狗神早出手 冇走雞啦

仲要阿記前一年買奧燒買得咁貴
巴塞賣人永遠自貶身價，根本唔識做生意

有睇曼城有c華同無c華就知差好遠
作用好似潤滑油咁，成隊波進攻順好多

4200萬到 真心買得平

起碼50M+啦

臭燒都無皇馬個陣咁勁啦

智利個森柏奧利去左教阿根廷
估唔到接手依個pizzi教 d防守都

疤買佢接小白班都唔錯，但好似提都冇提過有球會想要就俾鏝買左

咪係囉,買賣價錢緊係要睇個球員前一季既表現架啦

晨早私底下傾好哂

極速操作，傳都未咩傳過就好快官方

唔會啦。。。美斯會落返中場

有美斯係度坐幾年先有正選喎

全世界球探都以為我只打右翼
實質左中右通殺

啱啱先買左ag d蘇 又要清人

但係ag水撚左貨 明明上季唔差

防守唔掂wo,對巴西個場真係好運

同感 美斯會轉做中場

比人踢出局果日已經開始傾

南美隊黎講算幾攻守平衡

山神前一季表現根本唔差
而且巴塞高層唔識搵傳媒經紀人日吹夜吹講到個個幾千萬咁
做生意根本同近幾年既佩雷斯差十皮

我屌件ag踢踢下心諗個陣蝗疤爭住搶我都on撚9

小花打amc 巴右邊玩完

上年好似有個中場定防中咩Mario 好似幾唔錯，今年冇左既？

踢意甲踢到冇左影

好撚廢條友

你確認嗰個叫唔錯？

應該係不帥同文迪斯講高價艾達臣先賣

我上季有睇華倫，從來唔覺AG有咩咁勁
根本係文迪斯控制好多傳媒同球探令到啲人有錯覺

mario上年比人屌到仆街喎，同今年ag有得揮

好心山神傷就換走佢啦

mario adrien ag
三連星 俾人屌到

簡單d講就係被皇馬過左一棟

覺得佢唔差
打國米都ok
係唔知點解比人雪

美斯打中場完全唔防守wor 長期打中場唔知work唔work，佢隻feel係右翼成日番中場拎波 咁起馬中場有多件防下

上年AG後尾都無出啦
係今年無啦啦用返

上年歐國個個wor? 印象係幾好 唔明點解係得ag彈起

又無創造力 帶波又柒 射波又唔勁

佩雷斯+文迪斯呢個組合實食住巴塞班智障膠層啦

無睇過平時比賽，淨係記得歐國杯又廢又要著撚住件10號

奇怪係個陣好似冇乜人爭下山神抬高個價

依場都咁鳩 聽日冇眼睇

Ag又撻

右邊走哂唔撚比 自己射到pat屎咁

我屌你老母AG

Joao Mario好撚柒廢喎，40m既水貨

雲加又贏

好撚廢 又唔俾落去左邊 又射得柒

右面又唔比 疤買d咁既人

真係廢到燥

ag差D入

德國會好少少

D so 連u21都冇正選踢，係巴塞點踢正選

正 右腳一射大撻

Ag死撚咗去算啦

咁都叫射波？

ag又黎料

大家撐邊隊

Ag又撚

點解可以國家隊正選同踢巴塞

ag夠唔夠班踢港超都成問題

大家終於明白巴迷平時感受
安歷基仲要棄拉傑迪都要出佢

智利of coz

真係比左好多機會佢

提子

華杜度勁過佢

gomes屌你老母
識唔識傳波架
去撚到禁區頂就係都要射
又射唔撚出精

如果唔係點叫戰術安

兩隊都唔中意 想小豆拎

連葡撚個教練都出佢
真係唔知咩事

高美斯同擔泥路，邊個威力大d

傻西方迪幾穩陣

都有d料

Ag 因為佢打中間

如果ag踢巴時,前面係msn,然後佢係佢地後面射出咁的波

ag同連加特有得比

高美斯可能做唔到野 但我地擔泥嬲起上黎會OG 點睇

出擔泥都有贏，但係鳩美斯好似出親都輸

如果係saul己經3:0

有冇人知決賽洗唔洗底

智利真係矛底波

唔係講笑 ag果種廢真係難得一見

其實有件事好奇怪
C朗上年係隊友都屌
但今年好似未見過佢屌AG

佢老豆係咪黑手黨老大

點呀bruno

而家好似冇屌過隊友

可能係佩狗個孫

出普斯迪加未呀

會唔會係牙朗派去巴塞嘅間諜

屌到無氣

怪就怪在連葡撚教練都出佢

左閘件死老野終於識跟人

岩先有球反擊太急己經踩地屌左野

好似唔識踢咁

Ag幫哂啲人含撚

贏左歐國之後 收左火

人地幫你削弱巴塞喎，多謝都黎唔切啦

而家個a米施華有d似佢

唔係啦
係終於睇到球迷屌佢屌隊友
為左名聲收左姐

手球喎

頭撞頭

平時踢皇屌哂鬼
踢提子收火

呀朗今日D回傳

任嗌架喎

AG嗰種廢真係唔係講笑

嘩 差啲

睇左好多次呢句了

靚

車身

佢真係唔撚吹架喎

擺三條友係禁區搶點
真係諗著高佬蝦矮仔咩

靚撚到呢

好撚痴線 智利d防守

巴禾反應有咁快嫁咩

牙朗

牙朗咁窄都射

有ag 點打反擊 佢下下都要推

利智

華加斯射得好靚 咁都救到

提子神籠鍊成

我懷疑真係佢唔岩英國天氣

遠柱係ag

巴禾咁勁嘅

牙朗ban返出中間 效果仲好

龍門冇失位加反應得切

推到都算,由佢
推親都甩

呢場波幾高質

歐國盃已經係咁

智利兩個中堅雖然矮但好頂得下

又要唔比波人

咁窄都射，當巴禾係上季英超季初咁中龍就入咩

大家睇樂視有冇信號起格？

車身窩利 入左世界波

patrico不嬲都穩 唔係點掂eduardo個位

20幾歲都唔離開葡超，佢有能力踢歐洲一線

有

有 垃圾樂視

冇問題

背住龍門都射到中龍 入左既話應該年度金球黎

睇波都係睇大陸

可能係牙朗獻計比佩雷斯引巴落搭

個左閘係咪挑戰緊牙朗既耐性

4:6

忠心

41：59

同AG一樣

到底阿朗點調節佢既心態

皇馬隊友下下俾到腳 點控都得
葡萄牙下下都要跑 仲要拎唔到

AG企隔離睇電影咁

佢應該好撚掛住馬些路

Sliva勁到

咁多年應該慣啦

施華扭波好穩

屌你ag又斷

下下畀隊友撚

維度

其實山狗呢場都冇咩好睇

頭先個反擊B華同阿朗兩個人好撚順
一去到ag就柒

比錢 真係不了

B施華

ag真係黑洞黎

有傷 冇乜表演

免費

呢件真係好正
又勤力又硬正又腳頭重仲要滿場飛
世界級中場

A米知中伏？
Bbc報佢地買波連尼

Ag咁出波，牙朗應該好掛住馬些路

成日黃牌紅牌呢

垃圾AG 柒完未

終於明巴迷平時睇波既心情

利申：皇

有傷加比人重點睇住冇計
不過佢都入到波

好茅好惹火

兩個波

換nani/鳩馬啦屌

我話如果要比

其實佢幾勁 又頂得又射得又俾得
係個格衰d

adrien同ag呢兩個真係

你當b9 冇料到

真正既屌都哂鳩氣

純睇波真係好撚好用

街場阿叔咁

格衰 周圍辣火頭又推又撞又踩

近多十碼 不如直接十二碼啦 屌你老母

牙朗可唔可以死返落後d做波

踢防中係要衰格
踢得好又唔衰格得馬基尼尼同簡迪

b9 點都好過ag

過唔到人，不了

牙朗又俾觀眾

鬼唔知罰球越近越好咩

好十倍啦下話

B9有時都叫過到下人既

牙朗轉咗型好耐啦
教練唔出進攻中場點踢

好撚煩 講撚完bravo唔大腳未

前多十碼會好d

如果Ag肯做返D野已經好好多

做波畀邊個呀
自己做波畀三秒後嘅自己咩

安達施華係靚仔有型版大巴拿

比如坐後備

真心佢大隻左之後唔係好識過人
佢打中鋒搶點比較好
同佢啲罰球同2030碼遠射唔撚見哂

牙朗要防守，做波，射球
點踢啊

換蘭尼出黎突破下

AC華真係幾靚仔

B silva 應該要打得中間啲 做造波個條友

進攻中場咪AG 囉

翼嚟架喎

得個靚仔，其他無用

換人未

多左時間做gym同finishing
少左練freekick

邊有防守
都係普通企位姐

講真阿朗不嬲都唔係組織型，就算曼果時都唔係

真係好小見佢甩波/傳失

除左b.silva都冇人識俾波，
佢返後都冇機會射架啦

開角球開到成碌柒咁

曼果時啲遠射罰球突破出波正到

踢皇馬都有份防下

出moutino nani quaresma la

隻右閘死撚開啦 做乜撚柒

b施華俾比比鳥仲似比比鳥

新一代真係冇咩閘勁

...

幾令仔WO

提子第一入有無可能？

成個角球搞左一大輪得個桔

無知一問點解冇Renato sanches

條撚樣好樣衰咩vargas射乜9

其實隻右閘踢聖人唔差
但感覺佢唔係好敢落底

通常去到100幾分鐘就有啲狗屎運

U21

有
搵多識控波上黎

十二碼第一入比較有可能

葡萄牙都出好多靚仔前鋒 紐奴高美斯 普斯迪加 又出d樣衰核突佬 保列達 艾達

問夠未，下次（如果有）係咪應該開post時寫明

戰術問題
盃賽隨時打加時同要穩陣

j mario去左邊

ag終於有下靚既

a.gomes過到人

嘩屌呢個AG黎咖

屋企

AG熱完身了

牙朗又想-6入球

唔換人既

真球王A豬

條左閘

發覺葡萄牙有三個踢波係完全唔用腦
B.Alves, Adrian Silva同William

有加時唔會咁早換架

佢有d驚青

b施華 係勁

差兩分鐘

個左閘呢

球王A豬撚狗咁撚

當ag死？

mario renato 真係場經黎 場場都有人問去左邊

nani

nani出黎了

智利除左控球邊忽上風 樂視好波

想問佢地去左邊

nani換ag啦屌

Ag走啦好嗎？

屌梨牙 人地岩岩過人

入決賽都仲會有人問

B.Silva咁撚好波，來季鏝狗前線都幾恐怖

AG呢兩腳唔錯啵

比多一千次佢都做唔番

入到決賽嘅話，開po條友紅字寫住佢去咗u21好嗎？

真係買到山狗既話 哥狗冇藉口啦 成手皇牌

a.gomes
大大隻 身材好 不過無乜腦

未買Ag 喎

啱啱個球插一插水應該有12碼

有
B華身體質素差，比人打撚死

咁靚仔你都唔提

AC華負責吸傷

換a米施華

b.alves 次次都排球set ball咁款

點會咁換

射啦AG

蘭尼

點解唔換ag

其實依家都冇乜藉口，咁撚多人爭位

Ag仲有得留低

ag點解唔撞射...

打番4231咪幾好

ag換摩天輪未

又係諗住磨鳩智利 但人地智利磨得仲勁

岩啦 蘭尼同b.sliva 打翼傳中
當打少個攻中算啦

真係等睇加時

換AC華都唔換A G

佢今場做過咩

屌 換c朗啦 咁撚廢

c朗禁區長傳

換AG未呀 好撚礙眼

朗pass

Ag踢一球要出動幾多次黑人問號

屌牙朗吊撚左個波去邊度

呀朗都係專心做返搶點算啦

訓練Ag 做中鋒算啦 夠高大

咁都講得出

打人

條左路咁廢，點都冇得搶

ag真係勁，以一己之力力挫美欺牙朗，擔泥最多只係守到牙朗一個

Sick 波

等加時咁 好撚悶

方迪真係勁
幾下都頂住

施華開始攰了

入黎傾下偈好過

俾人屌完一定勁

好撚眼訓 求下你唔好打加時

佢未派膠姐

牙朗應該就有波入 差唔多了

一個可以同兩大球王合作既球員

山齊士踢得差

提子快啲入

仲可以交出咁穩定既表演

提子又開始磨

唔覺啵
佢成日一個單挑人地後防無咩人幫
又有傷

葡萄牙禁區冇人搶點

獨食馬

其實係無人踢得好

山狗下半場做過乜

吓 而家換鳩馬 換b施華？

換哂啲扭扭粉出黎

c朗比ag不如自己爆啦

傷就換走山神啦。。

屌你 gomes
咁慢都拎唔到

牙朗傳出去由牙朗係禁區接番

智利最Sharp始終都係山狗同維度

阿朗黑曬面

腳面王黎了

真係on9到

哥利斯馬

唔想再見到Ag

換b華

一如以往bsilva體能得半場貨仔

換走B.Silva

冇氣要換

都係未換ag

呢球呀朗傳得柒啵

葡萄牙咁撚樣點贏世界盃呀

手球完都飛機，ag

換bc 華 on9

大家見識到牙朗啲隊友有幾廢未

bwa 冇傷緊要

個咩gomes做完笑匠未

無計嗌佢體能好

屌你 handball都出埋 真係世界級

無氣唔換咩

八十分鐘葡仔入球能力開始上升

出埋手球都射成咁

體能問題啦

真心懷疑AG老豆係恐怖組織首領

屌你兩邊累鬥累

Handball都算，飛機wtf

AG既控波動作咁撚鈍，點踢疤狗啊

睇摩哥都知啲友係踢上半場的

點解踢到依家都可以冇波入

場波好西

升埋U21班幻齒上嚟

牙朗咁都頂到

3個mark牙朗

今屆洲際盃d戲碼弱過上屆 上屆好好睇

兩個人一齊頂

如果提子呢埸晉唔到級 一定AG負最大責任 浪費機會多到數唔清 控傳射扭冇下得 唔走位唔比波 垃撚圾

智利班人太矮
一定要夾先得

傻既知道成隊提子餵俾佢

一陣會入世界波救世

簡單直接咁總結左呢場

禁區得佢姐

諗唔到自己會咁講
但係覺得卡華奴係踢得比較好嘅一個

除左山齊士,Bruma同果個fm 長期妖人中場neves，仲有邊個新星？

但係都頂贏

2隊加時隊

因為尼馬初登場大賽 勁到

屌

可以簡單d
廢

智利換入黎果個係咪奧利蘭拿

差左隊多人熟嘅日本同埋主辦國level差得有啲遠

頂贏正常啦，智利成隊無個過米8

日本好似仲同意大利踢左場4:3

換摩天輪入嚟駁腳做返好啦

牙朗：屌你又撚鳩我

山齊士回防

巴禾入樽

西意巴日
好睇過德葡智澳

睇個勢又贏12碼

三個silva兩個伏

和局收場？

巴我救十二碼都唔差

一邊速戰速決 一邊就磨隊

搵隊入左佢啦 想訓覺啊

哥利C朗拯救世界未

聽日要返工呀大佬

agger

仲要隊隊都出全力，唔似今年德國咁

邊個唔比您訓

yes
唔洗DO咩

又睇c7鼓勵Moutinho

快啲輸啦智利
好想睇維度柒啊 賽前同德國講決賽見

仲記得上次王子打大溪地刷入球

仲有話題性十足嘅大溪地

Ella

又睇腳面王射最後果輪

無理由捱左場西波90分鐘都唔睇埋加時既

靠一場波刷個射手獎

大溪地係咩身份踢

提子會唔會又和個冠軍出黎

大洋洲冠軍

好彩失業

又加時

德國b隊都贏到既話真係冇野講了

唔撚睇 以後有ag 既比賽都唔撚睇

下半場悶撚到閪

係咁架啦 好出奇呀

屌 加時

唔會

悶到抽筋

應該訓定睇埋佢

催眠足球

訓啦

換哥利斯馬入黎做乜

仲有三十分鐘

依場磨同西班牙對意粉果種難分難解既磨 兩個層次黎

會睇到訓著架啦

利物浦 vs 曼聯首循環，我睇睇下訓咗（嗰時喺英國）
葡萄牙波未去到咁極端

磨隊個朵你估講笑呀?

踢得好悶

磨到好似睇桌球，Mark selby打Neil Robertson咁

呀朗又訓話

C朗又訓話

真隊長

C朗教練

C朗：贏左今晚叫雞直落我既

棋靈王

睇巴禾有球必應係一陣間既高潮

俄羅斯鍾意點玩都得啦，有錢同唔係黑人就咩都有得玩

ag我求下你中龍得唔得啊

a.gomes
真係激死

又飛機

咁樣飛機真係有d過分

一開波又要柒

其實ag有無入過波係生涯

去死啦仆街垃圾AG

痴撚線 佢到底做緊咩

安達高美斯我屌你老母

屌 好似睇緊ag表演賽咁

係咪中龍都咁撚難呀高美斯

ag你死撚左去啦

到底巴塞當日睇中AG d咩？

點解可以咁撚廢 食糊位黎喎

屌你老母中龍都難

ag有冇一球波中龍?

AG 有冇中過龍

好在我熄左直播

有 第一球

Ag on9

咪再問 近呢兩個星期比人問左千幾次

呢個位咁多空位咁靚都射到咁

鳩馬踢右路都用倒腳面出波

同問山齊士係邊差唔多

山狗差啲

你老味AG一陣pen咪撚射失

左閘閘廢到我連佢叫咩名都記得
艾歷素

陣間12碼都炒埋既話 ag賤過地底泥

個波西番出去

射失埋呢度會暴動

一個ag一個eliseu真係世界級

仲有冇人換入嚟

好彩山狗唔入

到最後ag入波絕殺

提子啲狗屎運開始黎料

換走啦好嗎 見到佢都驚

有時都唔可以怪牙朗發脾氣

難以置信，ag咁既垃圾居然踢巴塞

是但換個啦好冇

豬隊友

到底巴塞睇中ag d乜？
mario去左邊？
踢拜仁果個山齊士去左邊？

場經